連德乙嘅科隆做賽前11人都咁認真 我曼呢

科隆

我曼

hea撚到呢

啲錢俾晒山神人工 冇錢做呢啲垃圾野

盲反左少少

好撚多隊都係咁啦

教練個名都無好唔respect

英超隊隊都係咁架啦
反而德國波鐘意搞呢d野

都就黎換，由佢啦

巴呢啲叫咩

除咗曼城有球員相睇好dd
其他隊隊咪又係咁